有冇人要人管先做到野

一冇人催就停哂手 完全唔識自律

又喺後樓梯食煙？

食住覆你 型吾型

型到撲乖

吹牙-.-